有無人傾下鴻海呢個集團

提到科技大集團 大家都諗微軟 蘋果 google 華為呢d公司
但無咩人提到鴻海
其實鴻海集團先係最受各個領袖青睞
因為設廠規模巨大
起間廠 郁d就請幾萬 幾十萬人
個個國家都想搵鴻海投資

點解鴻海會咁尾機？
佢贏係邊？

食正制造產業轉型，同類型得偉創力。同埋台灣專長係代工，華碩/鴻海/台積電本質都係。

Foxconn